【反送中】其實我有呢個idea好耐，身邊人話我太前衛

由6月9到6月12，見證住身邊做咗成世豬嘅朋友，俾大家嘅文宣感染，開始慢慢對社會關心。

再到後期721、811，黑白對錯已經好明顯，仲唔醒個啲，根本再多文宣、連儂牆、airdrop、新聞，佢地都係繼續扮中立嘅扮中立，顛倒是非嘅顛倒是非。

好似入咗個胡同到，傷者同被捕人數不停增加，對家就絲毫無損。

講返個idea。
呢個post開係創意台係有原因嘅
因為個idea真係好怪，但如果呢個幫到個運動向前，等大家唔好再受傷同輕生，我會好開心。

曾經有人話過，如果屋企人藍，要俾佢更藍，甚至染紅自己。
如果呢場運動都可以呢？

黃同藍
即使對家都有損傷 但我地何嘗唔係傷亡慘重？

紅同藍
1）拎晒國旗唱國歌出嚟遊行，口號改一改：公安全面取替警察，唔要香港軍政府、光復香港，我愛祖國，之類。

2）連儂牆清一色愛國宣言，反支持信用評級制度，大推送中，以紅色恐怖破你嘅白色恐怖。

3）黑色bye bye轉用紅色，當大家玩得純熟，仲可以開始加入批鬥元素。

4）機場、佔路等，愛國如同攞咗免死金牌。

即使對家明知都係同一班人，但係佢地可以做嘅文宣會少咗，顛倒黑白嘅人，今次黑同白都係我地，點講都幫咗我地。

警察拉人都受到制肘，當愛國標語同國旗都出埋，官媒可以影嘅角度少咗，但獨立媒體可以照影住，「向愛國人士射催淚彈？」好似唔係咁易。

班中立木咀，通常都係最怕攬炒個班。而家同佢地理論係晒鳩氣，因為有成班人攞埋條命幫佢爭取，所以佢先有心機屌你用錯方法。你越叫佢地唔好，佢地偏要做，今次我地大大力攬炒，得返佢地孤軍作戰，佢地先會真正覺醒。

重點係，咁樣絕對可以減少受傷、俾狗姦、同手足輕生嘅機會

其實我一直都係CD mon
對唔住1999

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

暗黑兵法嚟㗎喎ching

唔同意

完

比外國人睇到以為真係撐中共就仆街

呢啲你係中国或者啱用
但呢度係香港
Not China, Not Yet!

用黑暗兵法既免受傷既代價係送政治籌碼比中共 你覺得值得？

士可殺不可辱

唔係咁多個都清醒知道玩膠, 到時曲直難分
另外深藍係真心蠢, 佢地堅係相信呢D 信用系統, 送中係好
扛著紅旗反紅旗唔係咁易

損敵1千 自損1萬

愛港算啦 愛國不了
或者分清講明中國同中共

樓主唔係第一個提呢個意見

但咁耐都推唔起就知呢個係bad idea

你諗下啦 而家啲紅媒點作假新聞 醜化示威活動

你仲著紅衫 渣國旗 主動比佢騎劫

冇用架 正如你一眼就認到大陸人、大媽一樣

人地都係一眼認到香港人 唔係你渣住支旗就有免死金牌

早幾年咪已經玩過, 前咩衛

不了

同共产党鬥無賴 人地開山祖師黎喎

你想拎紅旗反紅旗既話最少要做到2012中國反日示威咁先有用
不過有呢個能力既話就有更加多直接了當既方法

雖然大陸人大部份都蠢, 但我地對抗緊果班絕對唔係白痴低能, 唔好低估自己敵人既能力, 去做一D一眼睇穿既掩飾戰術

雨傘都已經有類似